如果真係要係機場送頭

請務必用你的身體及能力去影住前線衝個D人，只要有証明有鬼主動衝，係可以幫到好多人，包括你自己